巴塞最大死穴仍然未解！1.2億全失蹤...

巴塞最大死穴仍然未解！1.2億全失蹤...
新浪網 2016-11-28 06:08:20
作客安魯達球場，巴塞再次成為失意的一方，雖然美斯的入球讓他們不至於顆粒無收，但1-1的結果無論如何也無法令人滿意，如果再考慮到乏善可陳甚至是長時間被對手壓制的場面……
巴塞糟糕的狀態令人擔憂，自從安歷基上任以來，巴塞先是勇奪三冠王，然後上季丟掉歐冠盃，而從目前的情況來看，今季的成績有繼續走低的趨勢――在西甲加分榜上已經落後皇馬6分。巴塞並非沒有為如今的場面而未雨綢繆，夏窗期間，加泰球隊接連完成較大手筆的收購，比高、高美斯、丹尼斯-蘇亞雷斯，這些年青人都承載了巴塞球迷極大的期望。
然而，現實就如頭頂上的一盆冷水。今季至今為止，巴塞新援還沒有為球隊攻入哪怕一個入球，不僅如此，以今場對陣皇家蘇斯達為例，11名正選球員只有高美斯一個是新人，而他上場的原因是恩尼斯達的因傷缺陣。更加令人感到無力的是，高美斯此役的表現可以用「低迷」二字來形容。
上週中對陣些路迪，同樣是在恩尼斯達因傷缺陣的情況下，巴塞正選11人中有9個參加了2015年和祖雲達斯的歐冠盃決賽。
安歷基並非沒有給新人機會，此前主場迎戰升班馬艾拉維斯，安歷基對陣容進行大規模輪換，新援施利臣、盧卡斯迪治尼、丹尼斯-蘇亞雷斯和比高-阿爾卡沙爾爾都獲得正選機會，然而比賽結果卻是巴塞1-2輸波。此後巴塞3-4輸給切爾達，1-3不敵曼城，當美斯、恩尼斯達、比基和阿爾巴們缺陣的時候，巴塞找不到可以暫時頂替他們的球員。
作為MSN後備引進的比高-阿爾卡沙爾爾，今季迄今為止已經出場8次，沒有入球，此前主場0-0悶平馬拉加，正選出場的比高甚至一度半個小時沒法碰到皮球。高美斯獲得的機會同樣很多，但出彩表現寥寥，作為攻擊型中場，今季至今他連一次助攻也沒能錄得。
盧卡斯迪治尼沒有展現出可以暫時取代阿爾巴的實力，施利臣只出場過一次，烏迪堤顯然極具實力，可惜經常受傷。丹尼斯-蘇亞雷斯同樣得到不少好評，不過一到關鍵比賽，安歷基都不會選擇信任他。
看起來，巴塞在夏天花了1.22億歐元補強陣容，但球隊的實力並沒有因此得到提升，後備實力不濟這個最大死穴仍然在困擾著安歷基的球隊。
（Echo）

1.2億用黎洗黑錢，
買D老野殘廢既番去坐，最緊要洗左筆錢先。